現今女性睇倚天屠龍記係咪都會同情周芷若？

而認為張無忌係花心渣男？

芷your

我覺得周芷若好慘

睇光明頂嗰集就鍾意咗佢

不惜違背發過既毒誓，違背帥父意願都要同張狗一齊
偏偏張狗就咁樣對佢
最後搞到癲埋

真係唔係好明 張無忌其實有冇鐘意過佢

同唔同情同芷若張無忌都係死狗公

以前細個覺得周芷若好衰
練埋d邪功
大個左先覺得佢都幾慘

係
只能夠講金庸真係好寫實
現實總係殘酷 悲劇

唔會 周芷若都冇趙敏咁愛張無忌
張無忌唔想做皇帝想兩個人簡簡單單過生活
人地趙敏就算係元朝郡主可以為張無忌放棄一切
但周芷若又想做皇后又要光大娥眉
個麻甩佬咁佢做到皇后個陣佢直頭流曬口水咁

趙敏啦
1個凸1個凹先襯架嘛
芷若成碌木咁
不了

由細就鍾意周芷若 因為扮親佢嘅都好靚女

芷your

根本張狗就係自私撚 要人放棄一切 廿幾歲走去退隱

細個就鐘意周芷若 大個先鐘意趙敏

咁好秋都退隱 當自己求敗咩

多謝

芷若幾時都咁好

有事業心嘅女仔鍾意個淡泊名利嘅男仔係咁

睇新呢套，連趙敏我都覺得好慘，張無忌正粉腸黎

係

係!